經過拉舒福特遊說.全英國一週提供7027733食物俾小朋友

7️⃣0️⃣2️⃣7️⃣7️⃣3️⃣3️⃣ meals per week.
Distributed to the most vulnerable across the UK, thanks to your donations. It’s quite overwhelming. I don’t even think you realise just what difference this will make. I really can’t thank you all enough. Incredible.
@FareShareUK

英國已經有人話要封爵

睇黎英國真係比武漢肺炎搞到好撚慘

會然拉車福特返嚟未

幾時升做福sir

唔踢波，全職搞政治

G持，選首相。

受資助有幾多係垃圾中東新移民？死左膠大愛撚冇一個是無辜的

人哋冇收錢都做咗咁多游說工作，攬炒巴收咗30,000,000做咗啲咩出嚟

叫人攬炒

識玩
踢撚完波入政界
加上黑人加持
十年內做到首相

屌你老母佢啲finishing

佢最勁係可以同到英國政府對抗

咁佢用自己影響幫班細佬
都要比你地屌.真係好無陰公
唔係佢發起.依家好多餐廳都響應
送免費餐.班細佬假期就真係無野食

無錯呢種做法好撚共產.但係非常時期就係要呢種
如果香港出到呢種人.香港真係要還神

要香港7027733人無飯食

駁唔到

班傻西黃屍除左負評之外無野做至

去左CCtoy 基巴post圍爐溝女

起咗你底，又撐侵又支持d左膠垃圾嘢，精神分裂？

真心覺得佢轉行仲好
場內睇到眼火爆 但場外真係做得好

on9少陣啦

得罪講句，幾乎成隊曼聯都要轉

馬達轉做演員啦

但係有啲唔做足球員真係搵唔到食
福唔同